緊急！！ 藍牙滑鼠連windows10話我配對碼錯誤連唔到

個mouse無啦啦連唔到，keyboard都係
諗住係個藍牙接收器瓜左
情急之下落樓下買多個接收器
keyboard連到，一搵到就叫我打配對碼就ok
但連mouse，搵到佢load左一陣就話我配對碼錯誤
咩都無叫我打
之後就搵唔番個mouse要重新開機先搵到

please help我今晚要做project一定要用電腦呀

買有線滑鼠用住先啦
Offsite 幫唔到啲乜嘢

咁急梗係即刻買過部啦

是鳩但買隻有線滑鼠

落街買接收器都唔買過隻米奇...

果隻designer好撚貴唔甘心唔用佢
anyway thanks all
去買隻有線，遲d再搞佢

買過部電腦